URL GITLAB: https://marc6945542.gitlab.io/tuto_assistools/

Page miroir de la fiche décrivant les étapes de déploiement d'un contenu html sur gitlab. La fiche d'origine se trouve chez la concurrence ;=)

- [Site assistoolsms](https://mthevenin.github.io/assistoolsms/)
- [Fiche](https://mthevenin.github.io/assistoolsms/Autres/assist/posts/gitlabpage/gitlabpage.html)
